你想全世界有理據撐我哋 11.24就要投票推撚到仆街建制！

全世界傳媒喺晒度
民主國家最撚重視選舉

依家無可能有100,200萬遊行
因為個仆街政府用唔同方法令我哋聚唔到

但區選就係全港人表態！
100萬,200萬投票 投到建制仆街！

比國際最好嘅信息
香港人依家仲係支持依個運動
依個係最佳公投機會 !

民心無變到！

推

push

私怨撚 : 投票?不了。射落海都唔益泛民。

果班仆街
其實為數極少

唔理佢哋係3毛定真係私怨

唔好俾佢哋spin到

我好撚想國際社會睇到香港人有幾團結

你連投票都放棄
中共就可反lobby話主流民意係唔support抗爭

今次區選嘅意義就係咁！

大家開始接受比黑警輪姦遊棄屍

警察識做啦, 專搵支持你既人強姦吧

咪係囉

咁撚憎黑警

叫人投撐警嘅建制？

分化撚有無撚腦

SPIN都SPIN得蠢過人！

要贏建制，首先要解決到呢十二個問題。

第一，法庭禁制令禁制查冊，任由政府一方種票。

第二，選民人口以中老年人為主，學生好多未夠歲數而無票。

第三，年輕人投票率偏低，好多都仲係活係平行時空，日日吃喝玩樂。（詳見上屆立法會選舉及大學各學生會投票率）

第四，總有一堆人係投票日去左旅行（黃絲為主）

第五，保皇狗掌心雷，一車車老人院戰術。

第六，極多黃人無登記做選民（反送中初期中期仍然有大量攤位派發選民登記表就知香港人嘅投票意識有幾低）

第七，投票日會有大量自己友被投票（詳見上屆立法會選舉）

第八，政府可以無啦啦多幾個票箱（詳見上屆立法會選舉）

第九，連登有人不斷分化，唔投建制亦唔投泛民，結果益晒有鐵票嘅建制。

第十，大量偽黃偽獨立票，混淆視線。

第十一，政府可於投票日用盡一切下流手段令你無得投票。包括派防暴駐守票站，無理拘捕晒所有年輕選民。

第十二，好多非建制候選人資源不足，宣傳遠不及對手，影響中間游離選民（中立撚）嘅投票取態。

純粹個人分析，歡迎指教。

如區選大贏
但係中共打壓

國際社會就有條件再制裁再做嘢！

咁簡單嘅道理都唔撚明？

storytellers同埋白兵都係仆街嚟

又係啲選舉無用論
最on9就係永遠講到好似投票就唔抗爭咁

我吊你老母
投票時間比盡咪一晝
花一晝時間(有啲票站少人可能好快)去投個票
會阻住你抗爭？

依2條分化撚，無用撚
真係黑心賤格！

投飯民，不了

去死啦3毛

咩叫推撚到倒？

我地好似有樣嘢無做？？

Support

當大家仲好有原則咁話個game唔公平
有大bug
唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

全世界傳媒，議員開哂口話今次係變相公投
世界各國傳媒喺香港 議員嚟觀察

但香港人畢竟多政治白痴
喺受薪三毛 分化撚橫行嘅鋪天蓋地宣傳下
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗
萬劫不復

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友

好多白票扮理性3毛
Twitter 大量